iPad mini 5 準用家討論區

準備DAY 1 入手銀64GB LTE
有冇手足已淘定補品，唔洗俾人鋸到一頸血

街鋪幾號開賣？

有無d係有得裝埋筆既套

下星期五？

唔撚係呀？ 好想買

諗住買張紙mon貼畫下畫,有無人試過?
同埋有無平既smart cover賣

Apple mini 4 trade到幾多?

會買埋筆既建議唔好用貼

用緊ipad pro11”

果廟幾時會有現貨
急不及待想trade走部mini 2

其實佢個LTE 係行幾多CA?

仲諗緊好唔好放部iPad air2 換mini 5
A12, 如果係3gb ram 就堅吸引

啲開箱片講左係3gb

糾纏緊Air定mini
BTW 用緊mini 2玩Remote Play PS4多

有冇得月iPad miNi2 trade in?

試過，我買日本牌子，百幾蚊一塊

巴打們訂左咩色 ? 15 16 緊 金 or 太灰 好

其實點解要LTE?

諗住walkin買玫瑰金

有冇人知凶宅幾時有貨?

應該28號下晝

我都打算凶宅買，仲有滙豐回贈平180蚊

如果經apple giveback 仲有$880

+1 部16gb mini 2 完成歷史任務

trade到880都唔錯wo
夠cover枝筆

部mini2 apple已經唔收

係3gb

巴打問過唔收

張單Pfs緊，唔知快唔快得過walk in

買左塊繪圖貼

16gb mini4 撚

Apple嗰度trade唔到啦

屌呀無得trade,前2日check仲有550

咪又係果啲spending promotion
過3千extra180 reward cash

知唔知最紅自主獎賞揀左5x賞家居係咪都繼續有得回贈

咁賤格
我頭先想trade埋部再舊mini 多一年嘅ipad 4 都仲收 $440

$440留返當相架好過

唔鬼要喇又重又慢
Trade完補多三百蚊要支apple pencil好過

其實有冇講幾時出姐

通常都係AOS第一日到貨嗰日
同日store 就會有

巴打我頭先試過mini 2 32GB仲收喎
你打model number有冇跟足大細階？

我都試左仲收，要打全大階先得

點remote 法 ? 街用MINI2 玩PS4?

$880 呢個係咩 version ?
都 ok 喎，4G 版會唔會高 d

應該係，佢話extra嘛

16fb WiFi

頂試吓先仲未諗好買邊部ipad好

會唔會磨筆尖

880我會留返佢, 或者送比人好過
因為mini 2 16GB wifi都trade到530

256太灰lte揮手買埋care
因為部pro10.5用唔夠一年就出左好撚大個光暈

iPad Air 2 ,iPad 2017 仲有部iPad 10.5
放邊部想換部mini

留10.5夠啦

Walkin 有無得用教育優惠買 ? AOS 排到 5/4 ~ 10/4 先派

ipad有無機可以walkin?
應該唔會好似iphone咁少貨掛

用緊mini2, 諗緊換mini5定air

本身用緊iPad2018(學生嗰部)
貪佢平同用到筆可以jot note
但其實自己中意再細部少少嘅機，方便拎黎拎去
建唔建議trade咗佢轉Mini5?

其實 AP1 比 AP2 除咗個差電方法柒 D 之外，
仲有咩分別？

冇人炒，唔會冇貨啩

尋胃信問 64gb LTE iPad mini4
收1300

尋晚去左胃信問 64gb LTE iPad mini4收$1300

其實我想問iPad mini 4換Mimi5 會唔會唔抵， 因為我粒電開始壞

其實Ipad air 同ipad mini 邊部好...
我自己有部macbk pro 但有dd重 如果長揹出街

LTE 同WIFI 版 點揀好

好似無

128G mini4 LTE 出面放唔放到 1k

知唔知 mini5 現貨幾時開賣

真心屌唔落mini5

放到2k

2年前3000入左mini 4 WiFi 128
而家換mini 5 WiFi 64抵唔抵玩？

正常應該玩多兩年先換

除左換粒u 仲有咩分別?
用緊ipad 2018

放左幾錢

+1
竟然有16gb朋友

之前買俾𡃁仔用
而家封咗塵

26/3街鋪有冇貨，好心急

未用過ipad
想問下如果想split screen既話mini係咪太細
用ipad air好d?

絕對係
如果你要成日用split screen, 最好air
不過要留意唔係所有app 都support split screen

唔is Friday 咩？

thanks查過notability應該support

放左iPad air2 等wall in mini5

準備用Ipad 2017 trade機
唔知trade到幾多

想問去鋪頭買用唔用到教育優惠??

明明等咗好多年
但mini 2 上咗ios 12 又冇咩問題wor......
攪到心大心細

我都諗緊買 lte or wifi 版好
會帶出街 for 返工，搭車睇片，出門旅行用。
Lte 係就係方便，gps 我淨係諗到自己主要得旅行用到，但就要買張年卡，我又應該會就住用，貴多 $1000 基本價，之後每年兩三張年卡。

Wifi 版就價錢平，不過出街就要開熱點，一鍵熱點係方便，但就取捨電話個電量消耗同速度，經 wifi 拎手機 hps 唔知接唔接受到。

講真mini個size真係同其他冇得比

有需要就lte啦，下部唔知幾時

一係拎部舊mini綵排下先

MINI 5個電量有無提升?

genius話3月28號有得walkin買

mini5定舊ipad好
舊ipad平6舊又大mon d好掙扎

會出街用就 mini

mini 一定有啦

ipad mini 1 用家準備入手

有興趣買部黎打機睇片
唔急用係咪應該過左呢水先買

但係又想拎上手打下機
mini split screen又好細咁
好掙扎 好黑人憎呀

咁咪唔split囉

頭先問 CWB 藍精靈又話唔知

係咪 Appke Store 有果日出面大鋪豐賊 Wilson 果 d 都同日有

我前兩日去festival walk買嘢時問

巴打放左幾錢

slpit screen實唔實用

2000, 用教育價補多900幾就有新機

2000

買黎睇AV、打機、開會jot notes都唔錯

【全新 iPad Air及iPad mini即將登陸3香港！】

全新10.5吋iPad Air及7.9吋iPad mini配備採用原色調技術嘅Retina 顯示器、Touch ID指紋感應器及A12 仿生晶片，更支援Apple Pencil 及智慧型鍵盤，助你事事做好！3月26日登陸3香港！

睇黎真係26號生果鋪有售

我都諗住食嗰180蚊獎賞錢！

豐宅買既係咪先俾錢後開盒check機呢？

check到有問題係咪都無得換呢？

加唔加多488買埋個apple care 好呢？

係iPhone Hotspot比iPad Wi-Fi用Remote Play app玩屋企PS4

lm

唔 lag 咩

Lag就唔會，有少少delay但唔明顯，可能hotspot分出嚟速度薄左

10.5洗撚換

用嚟寫notes就10.5 pro啦

如果你唔jailbreak得部分app有得用

但係而家未有jb

要個app support先有

個功能實用就實用嘅 但係mini真係唔夠大 要split就大mon

原來仲咁值錢

新呢部有咩賣點
第一次想買iPad
想知同舊既有咩分別

想問下ipad用家
未用過ipad諗住26號買iPad min5 /air

唔知買邊部好 用黎睇下片 netflix youtube 碌下ig twitch 有時去旅行都帶埋 照咁睇係咪min5 好？
但驚個mon細過頭 ........

所以一定買大pad

用筆既感覺好d?
我唔會用黎打機所以諗住唔使用到pro咁高性能

其實你心中都心水，air 10.5 就大部岩屋企用，mini就方便攜帶同打機用
我就放左air2入mini5,雖然都係屋企用多 但出街/係上打機就輕好多

有ipad&mini
MINI大細岩岩好, IPAD拎住黎睇野打機太重會好攰
除非你齋睇戲(仲要用架HOLD住)

Cpu 快左
Mon 靚左
同價位容量大左

原來可以咁 玩機戰fit wo

Ram多咗 同埋支援apple pencil

放咗去邊到?

$2000? 2TB?

有乜方法知道Apple重收唔收舊Ipad做Giveback?

上林雪放啦

放左部 iPad 2018
準備入手 mini 5

mini 1 仲擺緊係屋企

頭先行過胃信話應該聽日有機到貨

最遲就後日

唔知堅唔堅

仲用緊ipad 3rd gen

點睇？Amazon 突然多左呢個殼賣
iPad Pro 10.2 2019 Tablet

邊度

cafe de coral sell

我以為10.2係無邊MINI PRO，睇中間部機好怪

係咩驅使你咁做
2018係學生嗰部？

想買 ipad
但係新手唔知自己啱邊部

ipad mini
ipad 2019
ipad air
ipad pro

直上頂， iPad Pro

你不如講下你主要點用

係 學生價入
mini 細部拎出拎入方便 又唔重

加上睇漫畫岩岩好

如果唔係做野為主，而係娛樂(上網新聞fb youtube 打機)，split screen需求係咪細好多？

睇自己習慣, 有D人鍾意一路睇YOUTUBE 一路上網咁...

請問呢代有冇quick charge？

想買。但冇快差會減低購買意慾。

Mini 5 買LTE定WIFI好？

用開LTE嘅巴絲，係用鴨記年卡定上台？

本身我用緊3 HK無限PLAN，可以直接開多張SIM?

好似可以你問一問

今日問過最尾果條 話唔得

有e sim ？🤔

聽日豐澤有冇機

mon貼

我而家都係用緊2018，用黎上堂拎出街温書覺得太大部
想換mini 5
(仲要買咗128GB....根本用唔哂 希望可以trade到高啲價錢 )

同問

check your model no. not serial no.
同埋要一字不漏全大楷

iPad Air 1 我驚林雪都放唔出

3gb ram 想入手

都係娛樂用途多
睇片聽歌打機

不過都想玩下啲 media apps
想用下筆畫畫

依加有部mini 1 換走俾apple有$260
想問換mini5定ipad 2018好

ig 冇 iPad 版

mini1 $260
準備出貨 好想快啲到手

想屌部ipad air

日本amazon都有了
iPad pro 10.2インチ 2019新モデル = iPad pro 10.2inch 2019新model
2019年4月1日に入荷予定

如果電冇問題 我有興趣收

我幾年前升左上iOS 9 放棄左了

如果trade左，跟住再用教育優惠買得唔得？

得
我上次部iPad Pro 10.5就係用iPad Air2 trade再education price

出左貨
明明一早買，都要星期四先送到

即係聽日會有貨？

依家部mini5 升左3ram? 之前睇好似得2ram

傳2gb 姐
apple 唔會咁屎忽痕又整多粒2gb 出黎

咁3gb真係買得過

人生第一次想買返部ipad
如果64 lte 同256 wifi大家會點揀
64又驚用耐左唔夠位 但係256貴好多 又用唔哂
主要公司用 要行黎行去 睇片玩下game 睇下文件咁
但係幾個同事都叫我買air 話mini太細

mini4 ，32g都用唔啦
本身鍾意版面乾淨，唔用既app會剷

Mini5 for sure
ram cpu同個mon好過2018

我都係一字不漏打model no. 都係免費回收

等咁多位巴打報告現貨供應情況

係咪直接帶部舊機同埋學生證就去Apple Store可以？

真係今日到？

就係唔知，上面有人話問過apple store今日有貨

等報告

真？

唔放MOVIE,64夠做
屋企有NAS
睇片又係上網睇,所以LTE岩我

訂左刻字, 琴晚出左貨, 但28號先到

今日有？

頭先行過apple shop, sales 姐姐話30號先有新ipad

出左糧先衝

Texwood ？

下屌，唔撚係呀嘛

3都今日有，有乜理由apple store冇

3有無淨機？

真?

【全新 iPad Air及iPad mini即將登陸3香港！】

全新10.5吋iPad Air及7.9吋iPad mini配備採用原色調技術嘅Retina 顯示器、Touch ID指紋感應器及A12 仿生晶片，更支援Apple Pencil 及智慧型鍵盤，助你事事做好！3月26日登陸3香港！查看詳情：

一陣食飯時間衝去3買先

記得上嚟報告

可以就咁買淨機？

小心買錯mini 4

嗰個Touch ID，係咪iPhone 7同8 嗰種感應式？

如果得一定衝

Give back

部iPad mini 2 LTE
入IMEI話免費收

入model numbr答完問題又話收$530

好亂

響3 live chat check過, 佢地話未有資料幾時有賣啊

咁應該聽日先有，因為記得一開始上網訂嗰陣都要去27/3先出貨

iPad mini2 wifi 32gb 都係收呢個價..

3唔會有呀

想iPad air 2 128gb trade-in mini 5，唔知部air 2重收到幾多呢

Apple store冇？ 仲諗住今日買

爬po啦

Give back 係咪就咁walk-in 拎部舊機入去apple就可以

即場買野先可以去門市trade
如果想儲住gift card 遲啲用要上網搞

諗住直接用air trade mini 5
感覺give back 好似抵過搵誠哥

Air 1收幾錢
官網check 好似唔受

用緊初代ipad pro12.9(同張a4紙一樣大)
想買mini 5工作用 考慮緊用翻手機定買ipad mini好

問咗人，預計28/3先有現貨

你搵到人用學生證同你一齊去用教育價+giveback就最抵

希望28有啦等緊

有冇巴打問咗幾時有得walk in iPad Air

係豐它落左3舊水訂

店員話最快星期五有貨

落了訂，肯定星期五有？

呢啲爛鳩套平時先18蚊個，你咪一撚樣做左水魚

最快星期五有

仆街3台又話26號登陸
登陸太陽呀？

有冇人會買256 lte

俾左3舊水訂！ outstanding 2899！

拎機時俾咪可以叫佢碌3188！然後俾番300蚊現金我呢？

hsbc嗰180蚊獎賞錢要碌3000以上先有！

利申：第一次落訂買嘢！

本來都想但諗諗下5000幾 慳番1000用wifi 蛋算

啱啱rock in問左藍精靈

佢話佢地都唔知

事後check下個獎賞錢詳情先醒起！

有乜依郁加個488 apple care +唔知得唔得！

諗緊買唔買apple care +裸跑用！

我都覺 但買張年卡用好似幾爽

咁你咪依家搵個$18嘅iPad mini 5嘅smart cover俾我睇囉，金魚

一樣想法

但係新ipad唔係有esim咩
直接用esim唔係仲抵咩

28號豐澤希望豐澤有64LTE 黑啦
想用積分

可能要食水位

豐澤應該唔會，但百老匯出名實會

百記真係仆街黎

其實豐澤宜家ipad mini點解無64GB lte版

豐澤班員工好鐘意hold起批貨

iPad 仲有人炒？

班仆街就算平手放出去 賺信用卡回贈都夠食

已經用緊大機而對size有意見就最簡單 直接換細

esim有分抵唔抵架咩
btw唔知有esim

但ipad點平手放

要LTE版先有esim功能

我應該會

iPad Mini 32GB Wifi
仲收到$530

我意思係電話本身有無限plan 咁擺埋落去ipad咪唔駛買卡 不過又真係唔知電訊商俾唔俾我諗住apple watch都係咁用 擺埋落ipad都得 冇考慮過電訊商問題

咩rock in

個套質素點

有冇 D 套可以放埋枝筆

新會然

巴打個case mic 位是咪開中間位？

Another issue that may arise with using an old iPad mini 4 case on your new iPad mini (2019) involves the microphone on the back of the device. On the iPad mini 4, it was located next to the rear-facing camera. With the new iPad mini (2019), it's been relocated back to the top middle, like the iPad mini 3, so iPad mini 4 cases will end up covering the mic.

A hack around this is to punch a small hole into the case where the microphone is on the new iPad mini (2019) if you need it for video calls and the like. It's not the most elegant solution, but if you don't want to buy a new case and just reuse an old one, then this is a workaround.

Rock左8年都有

想問下門市有冇話幾時有MINI？
而家網上買最快8號先到，係咪等walk in買仲好？

正常就星期五有得rock

thanks巴打
咁直接去買算

係中間位

如果誠哥有得收舊機就好

乜冇咩

一向都有trade in喎

唔係淨係收電話同電腦？

256 lte揮手
打算鴨記買張20gb年卡用已經夠做

幾錢？

已經到左我公司附近，應該食飯前收到

一樣應該番到公司就收到

等睇今巴打開箱

正常AOS都唔會偷步掛
不過肯當然最好

Around $150
Btw
2019-03-27 08:07正在派送途中,請您準備簽收

有無平平地既mini 5 殼同貼介紹？

巴打們都係買 lte 多 ?

3果張20+20gb個速度好ok

今日能夠walk in 買到機會係咪唔大？

希望試哥今日有gay？

仲未有得walk in

士多？

請教下，新mini 5 個wifi 速度有無提升？去到幾多？

掉左
兩個月前買了，巴打上面個條link都有講佢

想點試

士多啲人話四月頭先有現貨

有興趣知道個喇叭夠唔夠聲，同wifi 速度去到幾多。

士多回覆得好Hea，基本上指去上online 訂

食屎狗

電話問過，行過Store面對面問都試過，一係答唔知，一係答個好遲既期例如4月頭，然後叫你不如上online store訂。

支持偷跑

瘋瘋琴日電話都問過，只答一句「無返貨」，即秒速收線
反而胃信叫我今日再打落鋪問問有無貨到，話係哩兩日會返貨。士多賣自己既貨反而仲福街

支持開箱

衛訊citybank都有啦

機會微D，士多班友唔憂做咁款，online 訂果D跑系統更加偷唔到。

真係答唔到幾時有貨

係，所以今日會打去胃信問下，碰下運氣

Same $180?

係，靠各位巴打幫手報下料，祝大家早日到貨。

順帶問下，mini 5 同 XR 一樣U ，速度係咪都一樣咁爽？

衛訊豐澤回收IPAD AIR咩價？
如果唔少過GIVE BACK直接搞埋唔洗煩

今日留意住啦，希望到貨

frd 岩岩經過士多問，繼續未有walk in

樓上AOS手足到手未？

同事果部狀態：派送中

你地MINI會唔會買枝筆

派去鋪頭先

真係唔知點分貨

收到

工起，等睇開箱

陸續到貨了，希望快D分到落鋪。

幾耐未試過aos快過舖有

係，好奇怪，唔會Apple搞乜

ST最興偷步，但太鬼唔敢買

士多唔知搞乜，遲遲唔開walkin

爸打買乜野版本同容量？

個盒幅圖用側邊又唔搞鬼

打左話未有貨，唔知幾時到。

因為show正面會俾人屌陳年闊邊design

個垃圾lightning 駁type c 500mbps ssd 會得返幾多速

用type c 即沖左

瘋瘋有無問過？我附近果間未到貨

早知aos訂

Wifi 64

同iPad 2017一樣

打唔通

就係想trade-in先唔online訂

知道自己萬年舊design可恥
無面擺封面

等緊in store pickup Wi-Fi 64銀

樓上巴士話去誠哥落左訂收到電話未？

AOS 之前訂左係門市羅機？

士多繼續Hea答

唔係
等佢番現貨即日訂即日拎

9up 精靈

哩D答案答左等於無答。

以AirPods嗰邊嘅情況睇
Mini應該又係門市day 1大貨
搶哂之後就真空半個月

256lte

我 frd Lunch 經過會去多轉士多問，其他時間就要大家幫幫手。

佢都係戴頭盔啫
啲貨源唔到佢控制
答得太實又唔得
又冇得唔答
唯有hea講兩句

有冇人試D套岩唔岩位

但老闆係度
lunch先開鮑

今次Apple 真係好寸，完全唔憂做，無正式答案，完全 9 up，你見個個staff 答都唔同就知老吹

咁直接答無資料都好過 9 up一個日子老點D客

答錯咗俾人瘋狂bin c
Demo都未有，可能要星期五

係咪用得返晒 mini 4 既殼同 mon 貼？

係，亂Q答，遇著D客麻煩會咬住你唔放，就係捉住你果句，所以唔知不如唔好答。

貼同4一樣，穀mic位掉左去中間

琴日同我講都話係哩兩日會到，頭先打就話未到

半價狗衝咗
買鋪大細試下可唔可以用喺mini5度先
見佢同新出果個一模一樣咁

唔知，我冇mini4
都係忍唔住偷偷開左

裸跑+原廠套

即係開孔位改左，但厚度同大細同 mini 4 一樣？直接買 mini 4 既殼同貼用唔用到。

smart cover 係 mini 4？

ching呢個係mini4 smart cover?

5

mini 5 又有新 smart cover

不過用慣Pro10.5同Xs MAX..覺得MINI條邊好粗

邊到入手？

新 smart cover 又屈 三舊 ($299)

Gay test

爸打如果有時間行個 speedtest 睇下個 wifi 去到幾多 speed

無參考價值嫁啵
每個地方wifi,router同個plan都唔同
要試都係最好自己屋企試

食屎仔有咩可能送貨快過store有

要返屋企先試真到，公司router好似唔夠勁

好的，等你包膠

兇宅個啲會唔會拆左包裝
筆會唔會有平？

btw迫人用舊筆新筆痴埋部機實用好多

過往玩法一向都係D貨開賣前已到晒分店，到開賣日全部Store 同步上Demo 機 + 開售walk in，今次連 Demo 機都未有，反而AOS 貨已到客手，奇聞。

真係有驚喜

驚多過喜

Aos買家表示開心

今次真係第一水AOS 最快到機

筆 so0 online 賣緊708
正價好似788？

是咪直出ST

等等等

似搏中咗

有水位咪？邊個會食炒價

大家既喜訊，同 mini 4 compatible

有無 taobao Link 分享下？

幾時先有得walk-in

令人感動既畫面

唔該晒

iCloud restore 要等半日

咁我用返MACBOOK BACKUP算

好精神

袋app玩住先，返屋企restore啦

點cancel

冇得cancel架好似

未試過中途斷佢

巴打你條 taobao link 有得揀 mini5 貼喎，點解仲淘mini4 貼？

另外我想同淘個smart cover 同底殼分開果種，可以隨時拆走smart cover 減重。我要再搵搵Taobao 有無。

得左

j住先

一定玩住先，無理由一路望住個icloud 畫面咁浪費

巴打可以裝個app test到佢個config 呀？ 例如睇到幾多ram

咩app睇到？轉頭裝

我手殘，想盡輕

已經Lunch Time，剛剛frd 通知，士多繼續未有 walk in
下午時段要其他巴打接力keep 住問問。

Geekbench 4

係正常門市都一樣？
thx bro

等我行過兩條街踩場問下老銅先

Wife test

＄8

都過400 Mbps d/l 喎，唔錯，個速度我夠用

最有興趣睇佢幾多 ram

裝左垃圾殘體app

3GB ram!

3G RAM

部機 A12 配 3GB 應該好爽

呢部應該用到好多年

有喇沙田

有呀,有幾間有mini 4smart cover送軟殼

btw有無其他爸打有買金色/白色
無人裸跑既

Which shop？

3GB 可以入手鳥，但等誠哥唔知等到幾時。

搵極都搵唔到

Antitrust

A tutu

配件到,未有機

屌！Antutu

可能係最後一部iPad mini，大家錫住佢呀

下次叫iPad mini pro 貴二千

有無Taobao Link

求link

5千幾真係9縮

沙田邊間呀ching ？

中環未有喎

J住你隻手先

所以有啲人屌mini唔大改
我都話一大改就加$2000
到時又得失一班只係想平平地有部細IPad玩下嘅人

Thanks巴打
Btw 幾貴下

岩岩再問胃信，暫時未有

有無巴打問過瘋瘋？

都唔知邊間鋪有

Apple 會唔會狗到當可以rock in 時
就唔再俾mini 2 trade in到

驚跌價/唔收嘅話
可以放咗俾Apple換gift card先
到時先用gift card再補錢買新機

其實佢giveback個價係咪真係會比足？
我見6 plus 64gb 都仲有收緊1000蚊
算唔算抵？
定係出面放機拎cash先好？

朋友岩岩問完瘋瘋一樣未有貨。

問左瘋瘋未有到貨時間

出面放機拎cash你要預咗班驗屍官好撚煩又壓你價
個過程辛苦好多但又唔係多好錢（有時可能仲少咗）

所以我一般都係去大鋪trade
格哂幾間鋪啲trade in價同有咩回贈就去馬

至於Apple trade大部分時間都西價
不過最好嘅地方係佢check得冇咁嚴
佢quote個價多數都足（呢期有XR trade in優惠個價會再高啲，不過一定要即時買機，cover唔到我上面講嘅情況）

apple shop?

等得好苦

Full screen既mini 應該唔會出

今次AOS大勝

啲AOS巴打book天才吧維修一部連store都未有嘅機

食得好飽唔想郁住晏啲去老銅士多踩場

Airpods 2 炒到上1800
唔會ipad mini都拎黎炒掛

等你消息

Tim Cook多數都係見三月冇咩新嘢出見refresh下部仲有少少商業價值嘅mini救市
如果佢仲有其他新product推出
或者XR好好賣嘅話
應該唔會有mini

閃光燈果到填Y就得

今次又炒.. 上次Airpods先炒完

都唔知有咩好炒

如果用mini4清水套，請問有無影響呢？

美帝都仲未有

仲係未揸定主意買 3年卡定 21m無限好
有無巴打有提議 多數用黎打機睇片

DLLM HELL YEA

3年卡@黃竹坑

年卡啦，用完又再買就得

用曬係要買新卡定點

呢期有張30gb cmhk仲抵

3呢期有速度
我電話用csl+cmhk, 3比較快

一係9 up至真

我都唔講到咁白啦

我淨係會信app個pick up有冇貨

其實門市連Demo 機都未，好大機會都未有得walk in

又未必嘅
之前cheap iPad都試過未有demo但已經賣緊

諗緊買wiki 定 sim卡版好，
除左去旅行都好少拎出街

Sim la, 去旅行放wifi都好好

昨天rocked

尋日已經可以Walkin，不過Lunch time前已經比班炒狗掃晒$1599版，到今日$1299仍大量貨存

好少拎出街就Wi-Fi版，除非你一年去幾十次旅行

我wifi 算
部mini2 第一年買左年咭
之後過左期都冇再買, 好少拎出街
去旅行, SIM咭放手機好過

唸住買咩色64GB

今日AOS收機嘅手足係SF定DHL？

64黑！

係咪心急成咁

64 黑
MINI2 用開16, 64夠了

本身用緊 MINI2. 請問最新呢部喇叭位, 係咪好似2咁 得個底出聲??

係

得IPAD PRO先會頂同位 都有喇叭位嗎?

相同ID 用手機分享上網都方便
手機唔洗開 直接IPAD WIFI 果到揀就連到

mini2 喇叭音量好弱，mini 5 音量夠唔夠大？

SF
Dhl好多時都伏

請問可walkin未

mini連續4代對喇叭冇改變過，不過mini 2用得耐都會越嚟越細聲或者開大聲就拆
BTW 平時睇波睇片都用耳機，除非果日冇帶

咁慘，即係大聲唔掂啦，真係iPad 2 都無哩個問題

我都收部64gb銀 lte版

oh , thanks,

但係都咁多年都重係得 Retina 顯示屏
好似同2一樣

Mini細部咁多
啲聲係弱啲

iphone 細過Mini 咁多都唔會咁啦

AOS SF, 屋企啱啱收左機

我要mini 5啊

之前 mini2 年代時用過一款後透明套,
係包埋側邊果個磁石位, 勁安全, 不過依家又搵唔到

iPhone 聽筒當埋speaker 實覺大聲D啦

賺埋分

Mini 4 & Mini 5
隻金色冇咁靚，Mini 4 個 Smart Cover完全fit
volume 制同相機個位移左少少
Mic 去左中間，除此之外外觀上一模一樣

mini5 個 touch ID 係 iPhone6 定係 iPhone7 果隻

今次walk in 香晒

Volume 位移出好多下喎

應該係physical home button

第一代定第二代

Mini 打機真係岩岩好
忍左2年 好想快啲入手
利申：有iPad pro 11”

肯派shop未

我手頭部 mini 2 仲用緊 smart cover 加軟膠底殼，個底殼開左條坑 for smart cover 裝上去，所以除時可以拆走個 cover比較方便。

我都想買金色, 但真係冇mini 4咁靚
我又唔想買黑色, 銀色又好普通咁..
快啲有得walk in啦

睇個款推爆個post都未有得walkin

聽日應該有啦掛

左邊玫瑰金係 mini 4 ？

以tim曲性格，清埋6S parts

SF，下晝兩點放，住TKO。

左5右4好似係

錢已準備

咁底殼要用全新喎

隻金係咪即係gold+rose gold嗰隻？

Apple 連自己 shop 都唔派，谷晒出online 先。

似係

日日都哩句

類似size嚟講
又平好多嘅cheap版iPad
又有貴少少但個mon/speaker更靚嘅pro 10.5
所以air變咗兩頭唔到岸得粒U可以J

我鐘意香檳金(右)多過玫瑰金(左)

依家 AOS 係咪一日未派貨都可以 CUT 單

Apple : 但貨未準備

我feel到4月先有

原本預28號到

mini 2, 4, 5 個MON 係唔係都係一樣???

個個都吹 28, 29, 通常咁樣都係冇多

不停將個日期推後，總有一次會中。

好彩XS\ Xs Max \XR 賣得一般，唔係mini 5 都用唔會落粒 A12 比你，可能落A10 or A11 跟 2GB RAM ，又再隔4年先再出 mini 6

我反而鐘意玫瑰金（左） 配埋新出木瓜cover 完美

個frd 收工，APM 士多今日最後一次匯報：未有Walk in

左邊係mini 5？

PFS就GG

咁mini 5 開正你果隻色。

應該係

係咪好少人會揀銀色

我會簡銀色

自己鐘意咪得，我諗緊灰定銀

而家同最平果部ipad隻金一樣
我買左都覺得香檳金靚好多
香檳金配啲slim同sharp嘅線條好睇啲
玫瑰金睇落圓潤又厚重啲唔係好夾
touch id 係physical button，應該係二代，快過mini 4好多
mon 色水比mini 4再靚少少，有true tone 睇得舒服左好多
用左一陣好感動，之前見住部mini 4有少少力不從心又冇野可以取代佢
雖然個樣冇變過，但$3000呢個size呢個性能我冇野好講

今日正式派貨，今晚應該有一堆開箱文/片 飛出哩。

A12 3gb ram $3000

我個人真係唔鐘意玫瑰金，所以金色即刻唔會考慮。

Apple store 100%肯定冇
TST問過

豐宅仲未打嚟叫我去拎機、shit

咁home制係原始會壞個款？定最新個款
正常最新個款？

大size vs 細size 各有各優點

係 大細機分別 同埋好似支援smart keyboard 無其他分別

胃信都話未有消息。

銀LTE

個home button 係禁唔到果隻就完美

巴打，以現時情況睇，今日應該凍過水

巴打你有冇電話追鳩佢

隻金色好似唔太靚 想轉色
見完巴打幅圖啱啱cut咗單
有冇人知cut完單係咪都有個email確認返

6S 果種，其實好少會壞，而mini 4我用左3年幾都冇壞
你打開個cover佢就著mon，你再放隻手指上去佢就解鎖
ipad 有咁多gesture 基本上你都冇機會㩒個制

我mini2用左5年home制黎轉app都未壞

想請問打算買256GB的巴絲打，平時會放咩入去？
其實有無需要？ 我怕買錯64GB

mini1-home制仲好健康

你唔用iPad 影相唔會好似iphone 咁大咬

放大量AV就另計

無呀！d濕9門市電話都唔知有無人聽/9up既！

btw、唔知當時有無聽錯！sales好似話最遲星期五有貨！

入歌入片就要256
淨裝app其實64都夠
一般人唔會用iPad影相拍片所以唔會製造大量資料

啱啱去咗兇宅落訂，星期五攞機。

AOS完勝retailers

mini2 粒home 重好健康

mini1仲好健康

已到手但之前淘左個mini4套 唔啱洗
有冇巴打搵到個case volume位係對mini5㗎

佢係廠直接寄出，唔知會唔會因為咁快啲

所以我特登淘個mini5嘅套，點知俾人串$18就買到做左水魚

有無勇士試下

舊mini 換新mini嘅巴絲
部舊機會keep定賣
Mini2 4g 128g Apple trade 得$530

唔怕疾到仆街咩

個人吸引換機之處
• A12
• 3GB RAM
• 藍牙 5.0(廢話)
• Gigabit-class LTE，採用 4x4 MIMO 技術及 LAA
• 第二代Home Button(未確定)
• ppi比其他iPad型號高，iPad Pro/iPad(2018)/iPad Air 264ppi，iPad mini 5 326ppi

出街用mini 2
mini 3放洗手間便便/打J時用
mini 4放床邊訓教前睇野
BTW 應該都唔會Trade

唔用mini 4出街？

跌左肉赤

得5舊，留返自用好過啦。

有冇人用mini睇kindle?
想知好唔好用

一部爽快既mini 機係床比訓教前用真係好正！

呢個真調轉mini 2放床睇野既話會唔夠Ram開Safari2-3個Tab再開Notes有機會reload，唔想訓教前燥到訓唔著，所以mini 2出街都係睇nowtv，舊少少唔緊要

我主要屋企用，出街都係iPhone 搞掂，所以部mini 要夠爽，唔係真係囉返iPhone 上網算。

apple 公司 ac wifi 256平得86

唔明你意思

感謝兩位

如果iPhone 同iPad 用同一個apple id
就咁connect Wi-Fi 已認到經iPhone 上網

有冇ching 有直立到部mini5 嘅套介紹
多數都打橫 淘寶有嘅都係得Mini4

呢size拎黎remote desktop好正

之前用10.5 pro好辛苦

希望聽日有

訂咗度黎睇書同睇netflix有無巴打有case推薦

有冇link我跟！

mini 5 暫時選擇唔太多
用mini 4殼唔係完全fit 位

我mini4 覺得好ok

咩app，同埋點set，未用過，準備入手mini5

CHROME 桌面

應該係同 icloud ID
ipad 直接WIFI 果到連到手機上網

唔該，喺電話試咗

一係剪開個volume 位用住先

小心生痔瘡

[memberh]
淘左個mini4 case
見樓上巴打話唔同位
好彩開左窿用住先[/member]

我部10.5pro都成日拎入去沖涼玩

用住先
過多排大把新款出

保護殼同Mon貼，係咪買返mini 4嘅就得？
上網睇尺寸好似一樣

想問下mini 1太慢
有無咩方法改善

換mini 5

我係用mini4，睇落就冇咩大問題

mini 4殼可能要咁

開大窿果D仲有位走，包膠果D就無計要剪

去衛訊問咗

佢話應該28號

Sor冇追post 已課金跟左

希望

IPad mini 2 wifi 版 係咪冇得trade？
Apple trade機網打左code話淨可以免費回收

成像 6s 大啲

但ISP 都係A12 mini 5 好啲

係咪拎過去AppleCare+換過新機或者係refurbished?

因為我岩岩試過部iPad mini 2 WiFi 16GB (ME279ZP/A)係有$530 giveback

另外用一部做過AppleCare+換機既iPad Pro 10.5 128GB得免費回收

有幾何用iPad 影相，你當nice to have camera 會好D

無人識答你

冇換過機呀買機個陣攞去試下先 唔該你

去旅行最怕見到啲人拎iPad出嚟影相

見到青衣有野推入後門😏

SF?

士多有動靜

廢老

有無人試過用換過mon既iPad mini 3去衛訊trade in？

一車車ipad送緊入士多??

應該都係4:3畫面

true tone P3 呢d點一樣

唔好再用個垃圾網 門市問先啱

差好遠？

3千就有a12 真係低
4x4 MIMO 好似router要有先得？

今次種要a12 訓前食場雞
種要size

種乜撚嘢

不如我同你收左佢🙋🏻‍♂️

有冇藍精靈上黎爆下料幾時有walkin啊

我都想收返部

3gs個粒都好健康

ipad mini 好有靈性......

我頭完係cwb士多問佢幾時有 佢答我未公佈 佢都唔知

普通 mon 貼會唔會影響用 Apple pencil

wifi睇router 4g版睇電信商

希望今日生生性性

唔知今晚walkin用有冇呢

聽日啦

我收工經apm 睇吓

咁啱申請咗張Citi Bank信用卡，Wilson買平$200，啱哂

我都係得收工有時間去睇

冇citi

志左必得

又聽日

我都要4點幾先有空間去又一城睇下，等其他巴打報告

想買原裝cover+cheap雞背殻算 可以隨時拎走個cover

問問我frd有無時間Lunch 走一轉APM士多（但唔包一定得閒）

X2 相同玩法

又一城士多開幾點？

10am

10

ok

好快有答案

瘋狂打電話

打邊間鋪？

想知瘋瘋有無。

哩兩日到貨機會好大

上網淘定D殼先

應該今日有 walkin 啦，apple今朝都send email 叫人買

希望啦，有巴打去緊又一城士多，等睇報料

不過今日就算有都未必多貨
有消息盡量加密

都等左咁多年，唔爭在啦

唔明

又唔係iPhone點會冇貨

用緊8plus 買mini 會唔會好不智

are you ready？

根本無變
買黎做咩

士多今日有！

買緊

Air都有？

尋日online store買
為咗用gift card同edu價
有排等

我等緊瘋瘋

門市都可以用gift card同edu價

佢係你後面

士多買都有得用gift card同edu價

可以共用，我五部機全部一個id

x2 等緊瘋瘋

有冇人會買Apple Care?

胃信有無消息？

去緊又一城,多唔多人??

嗚呀

的多都開賣晒，其他鋪都會跟住有

沙田士多？

見到有巴打買緊

我無Citi 卡，局等瘋瘋或者9衝的多。

無人

各位巴多幫忙報告下其他鋪消息

銀機？

粒home button凹左噶mini2 trade唔trade到？

ifc store有
中環wilson話今晚

仲諗緊要銀定灰機好

希望夠貨既

想問下各位巴打，士多係咪已經有demo 機玩？

瘋瘋無人聽

開11？

可能12

係lte版

原裝 299

淘芒貼同背貼
加個smart cover 就完美

當然唔得

我都銀色

買左, pink pink金

好多人銀色

Cwb士多無

爆冷

係咪士多買？有無demo 機玩？

無機玩

瘋瘋可能都遲

仲有無貨？

因為金同灰 mini4 同 mini1 都用過,
所以我今次到灰

好危急下巴打，士多都斷

教育價平幾多

D阿伯好鐘意mini 架，細細部出街落公園方便嘛

4點九龍塘仲有冇

淘背貼有冇link？

咪係，賭馬神器又可以睇下4仔，佢慳返D買碟錢都係度啦

士多仲有冇pro 10.5賣 想入晒pro 10.5+mini5

200

深埗就鴨記黃金，老旺就星際先達

唔見有人買

第四代嘅殻用到落五代？

頭一個鐘都係mini 同AirPods

底殼唔同，面蓋就唔知

唔吸引，平有ipad,貴有ipad pro

下 想入手部ipad air 乜真係咁差咩

見到有個賓妹買air呀

入air 咁不如入pro？

個個都話唔知

個個Staff 答案唔同就已經知係吹水

我前日問幾時有，佢話28號呀嘛

iPad Mini 5 用家討論區 （1）

琴晚我都講左 士多 有動靜
可以追下post

未入咁去邊度吹？

琴日我都係上網訂6-10 Apr 送，今早即cut單

你留意人哋後欄 我記得

士多有無 demo 機 ? 想睇一睇隻新金色

mini 一向抵食夾大件

所以今朝狗衝去士多

瘋瘋繼續未到貨

無demo，要聽日

有位巴打訂已落，希望有人打俾佢今天拎

店員答唔到幾時有，諗緊點。

想問如果rock in士多give back 既gift card係唔係可以即刻用定要等?唔係即用就可能等胃信

Rockin give back直頭唔使gift card la

諗緊mini 定air

係喎，平板係咪要收果個3電1腦費用？幾錢？

唔洗

已經包咗

粒 home button 係咪實體？

誠哥平幾多?

有冇人係士多可以幫手睇下仲有冇10.5pro賣 感謝

有冇得拎部ipad2018去士多trade in再用edu價買

清倉

係，你等就等，唔等就過主

ip mini 2係咪trade 350?

MINI 1 16GB TRADE到幾多

Apple個網話530
你部mini2會唔會有時有白屏，要lock機再著mon又冇事

個frd lunch 會9衝士多入手，問我買唔買。瘋瘋又完全無期，困擾中

仲未打嚟

瘋瘋退訂吧啦

Trade in 完唔夠$3100

磨到仆街
iPad pro11

俾多$180早享受

唔好信晒，都係keep 住打去問，之前買手機都試過留電，但無打到哩，其他無留電 9衝仲快買到。

有冇得用哂citi bank加教育價兩個優惠？

就係咁

剛剛去問藍精靈話岩岩現貨已返到
即買不考慮
但話未拆到display出黎
現貨可即買

藍精靈係邊間鋪？